Oh my girl又cb喎😯

冇人講？

仲上咗Idol Room天

咁你老婆幾時cb

完咗國慶show先啦

都未必有

唔入流

呢隊嘢啲舞唔齊好亂feel

但今次呢首麻麻地 ...

sor, 未聽

真咩

Jine離左隊成隊可以放棄

今日

睇咗idol room覺得YooA幾索

YooA唔係最正咩？

yooa最正 實力又overall最好

個線條好淫